lightworks 疑問

import完條片個時間長左，請問係咩原因？
較speed唔夠準確 要合併另一條片

push